真心求問, 女朋友生日有咩好做?

酒店已BOOK, 夜晚餐廳已訂
問題係成個下午唔知做咩好 (除左啪啪啪, 反正夜晚必啪), 戲又冇咩戲好睇近排
因為之後個日係假期, 打算酒店CHECK OUT後出下去, 但又係唔知去邊好
有冇巴絲有IDEA

整蛋糕

扮鬧交

下午梗係返工啦

痴文宣

感一問建分

去郊外離島行下？

橋就我度
女就你屌
你弱智？

平時成日痴，今次放假抖下

我手殘，有諗過但都係覺得買穩陣d
下年先整

好惡

不能同意更多

有道理喎

秒

有咩離島好去？
大嶼山 白泥？

唔記得講冇車
去郊外冇車好唔方便
想拎個營都拎唔到

岩，此post已完

去下離島玩？長洲/南丫島都幾好 唔介紹高消費就愉景灣浪漫啲

長洲 南丫島 大澳 梅窩 愉景灣

大嶼山 下白泥呢啲就有車方便啲
無都可以巴士小巴嗰啲轉嚟轉去
上次去下白泥睇日落都見好多人小巴入去

點解唔可以由下午啪到夜晚？

互相交流下姐巴打
每個人都有難題的時候
我都可以講返比你知book邊間酒店靚，邊間餐廳好食架麻

咁你度完都可以同自己條女去做嘅

Staycation?
你酒店加晚餐幾錢？

長州 南丫島平時放假都有去
反而愉景灣未同她去過，可以試下去

Thx 絲打

Yes
而家冇左成班大陸人後酒店做多左好多優惠
連文華東方都做緊weekend優惠
有d就 做餐廳優惠
萬豪成個集團做緊半價，只要你事先食一餐$500的野，之後就可以拎coupon 半價入住

我個間就3000到連晚餐

唔好叫你條女post酒店房相
擺明話俾人聽你地今晚啪啪啪

大把戲好睇喎 金都、幻愛、孤城淚

師兄都幾豪喎

划艇美容按摩潛水游水單車總有一款啱你

其實都肉痛，但一年一次就算啦
而且她之前在我生日時都差不多，叫禮尚往來

呢個肯定

睇幻愛

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

我都打算同女朋友3年加佢生日(差一星期)都bk緊酒店瞓一晚加食餐好嘅

生日食個自助餐 買個花 幾千蚊一次半次唔係好過份姐
當然如果平時一個月都只係儲得過幾千蚊就無咩好講

如果你12點就check in等夜晚
一齊睇下片 傾下計 都好快啦
最多咪出去附近行下商場
酒店又有泳池GYM
懶鳩唔做運動就無野講啦

第朝睇下有無早餐
有既話都checkout了

你講番book左邊日邊間另房就差唔多

上次買花加食飯
今次打算蛋糕加食飯

係禮物個到未諗到

好難諗

叔叔

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

送個bb俾佢

幻愛睇得過咖

咁豪
我岩岩都book左novotel個自助餐package
1200蚊

已經簡化到咁

食個High tea幫條女打下卡 呃下狗公

你啱
屌你老未 係都我屌先！

借條女比我屌
我下午幫你，你夜晚先登場就ok

200分

幻愛？

分手啦

Ching 感問一建分 先啱啵

還原：感情問題一律建議分手

行下南豐紗廠/D2 place/大館
附近book定餐廳飲咖啡食tea
打卡、行街、食野齊哂
最緊要比佢知你有心plan行程

想再hea d咪落酒店游下水
一齊曬太陽聽音樂都好舒服

不過條女係你
最清楚佢鐘意乜 係你

扑野

咪踢爆

愛

利申：真絲
我生日只想切蛋糕
緊住同佢係酒店房屌足一日
屌完就訓，訓醒就食
食飽再屌，屌完就訓
無限循環，好似新婚渡蜜月咁

咁豪，唔好曬喇，記得屌多幾次
你租左邊間

屌得好

睇幻愛 支持黃色經濟圈

你同佢一齊去嗰啲自助整蛋糕店
有晒材料同有部iPad比曬步驟你
手殘都識整
又可以當一個活動
整完都過咗兩個半鐘 仲可以轉頭食埋

屌閪

睇幻愛
你就會想同佢分手 唔洗再煩惱

好耐冇見過

巴打好波

咁撚煩架 食餐飯算數啦

放心啦
你check out左之後我約咗你條女爆房
你唔使幫佢諗下場
返去休息吓

睇 幻愛

感建分

戲又冇咩戲好睇？ ？ ？ ？ ？
抵你咁多負評！

幻愛

成班巴打過嚟trick or treat

笑左 秒殺

樓豬仲話冇

睇左幻愛未？

整CreamPie 比女朋友食 喂飽佢 喂到夜晚再繼續

都Book左靚酒店唔好晒啦
去游泳打下卡
好過出去離島咁趕
身水身汗食生日飯

好多戲喎，依家上嘅港產都好睇。

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

同意
利申：真絲

拉

講得啱 大家咪撚答樓主

淫賤

睇幻愛！！

刻薄就常見，極致卻旱有

有冇射到咁多次呀
最多咪2q

神回